虐恋

看多很多很虐的文字，却还是自己身上感触最深，不想再去怀疑，伤害...却还是恐惧着背叛，暧昧。你，终究不是我想找的人，但是在一起的温暖在每一次吵架之后像是失了疯的恶魔朝我扑来。我们，就那么确定离不开彼此...却禁不住相互残杀。你，今天见了谁，给了谁微笑，给了谁安慰，又让谁动了心。这好像都不是你的错。我，看见了什么，听到了什么，谁又向我挑衅，都不真实的。你说，真实么？就那么直愣愣的被伤害了，你却好像和你没关系...其实，我还是坚强的，坚强的欺骗自己，坚强的相信你是爱我的。我的坚强只有一份，选择傻乎乎的埋没过去，就没有勇气再去选择离开你。说好了在一起，却让你几次三番的质疑丢掉了。重新回到不信任的轨道，其实，我没那么爱你...我知道...但是，离开为什么那么难呢？我不求什么五好男人。我要找个男人，能为我拒绝别人，这，比什么甜言蜜语都踏实吧！下一步，我要怎么做？干脆，还是不联系了吧！我说过，可以忘记，慢慢来，真的伤不起了。